[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6076)

嘻嘻

講個笑話 認真賭10場

屌愛字頭搞乜鳩

又係999之後1001

愛記班畜生又撚

有冇人肯派我

德穴冇角on9?

伊禾比

細波隊諾域治 對大波隊米堡
又係細波

唉 留馬會ac啦

精英隊goal

魔咒黎

西維 入未

你

基爾求角大

精英隊9分鐘5c係咩一回事

愛唔入比人入啦 屌全大

電根好似上幾場咁 秒cup3粒ok?
拖肥主場唔贏 不如成隊執左佢？

漢堡包🍔加油

撚緊

1516果幾場全開對家

拖肥針

希望有好心人派下我

電根追和未

唉 基爾唔撚攻
角大24
仲買哂3格角大 好撚慘

珀斯 又多咗100本

漢堡角細又針

即場賠率鬼到 假波feel

出嚟呀上盤日

愛華頓blacklist了

似0:2

珀斯巴可能要同佢溝通下雖然佢話當送比你

仲有45分鐘喎

屌你老母死愛狗

開波平手 輸緊粒仲係平手高水

大哥派錢派到

大哥留一次名 有兩次錢收

要入一早入左走盤當贏

雲長我派返比你啦 出黎

無乜信心

我呢

踢到55波咁

慢慢啦咩要入一早入咗 有啲野講時機

64 紐記6

你買d鳩隊啦好嘛

唔洗啦，等你中百倍派返500 比我

專攻主其他

漢堡包

咁你留tg啦

31漢堡

3-1

似扭下一球

中咗先

主其他師

咁你keep住蒲頭

電根只求你走盤
幾場串都串左你

黑貓比球先啦

基寧 雷根追和

西入未

好

愛記有無機

屌西甲角大又死

下半即入la

676

24

西甲都甲角大

買*

愛狗24

你邊位

大哥係咪block7左人

有冇人信A米

上上個po已經係咁

愛中左allin

冇啦 連續2個post都係咁

14.5s 頂唔頂到

咁唔使買了

雷根追和

拜乙半大仲未派

西維入未

似走盤

係wo bugss

電根走盤算啦 我唔想搞大佢

漢堡包加油 3個唔夠飽

上盤師又輸 有錢收派一個288

lm

輸9硬

西12m var

我

基2撚

Hi

基爾下半場例牌妹 停角停攻 妹到完場

西12碼

Jahn唔係咁老親呀嘛

對家又垃圾 攻又無 抵佢成隊空難

有無人要加柏

雷cup未

西維真係伊巴私家雞黎

漢堡追多粒有無得諗

我少驚

唔求杯
求追和夠

西12m boom

屌你老母布倫一角都唔刷

我20蚊all in左 輸咗就只能夠瞓覺
要cup

電根屌打 即場平手高水

除左叉燒仲食咩

基爾做乜停角

蟹

有開始過咩

雷根2.5b未

真係比人入多粒 假撚到

對上幾場

太c !!

Jumped

0-2

0-1喎

1:1 （新特

-1

上半場就應該輸2球啦雷根你條賤種

炸左

炸

Cup pls

7777

人地達c 2中2入1炸 你老母電根 3中0入 食屎狗

快空難

屌你老母雷根

炸完

基爾奇蹟3連角有無？

齊心三比一好冇

西維又12碼

西12n

半大

西0:1

西1-0

禁多十二碼

新入未

比個12m電根未

1:1喎

追和未啊 電根

半大黨有復活跡象

愛記快手屌

西維半大pls

02

我半主3x1 差佢

炸咗

雷根快

做咩唔影

歌聲魅影

冇人買新特蘭半大？

西維爾客勝@1.05 收息之選

我唔信漢堡開哂半一買廿蚊客ng 先

德乙兩場3:1 雷根幾時cup

歌聲未影 蟹又未影

我半主

愛全大唔該

找卡數FG

電根14射4中 1粒都冇

新特比人禁屌到

西維又撚半大

求追和都咁難

要入上半場入左啦

愛記入一粒定下驚先好無

5串1差雷同愛

差100先夠300入銀行 努力乞食

雷快追和

諾狗唔係00啊?

精2：0

仲有十分鐘 上呀

雷根快啲追和啦

占屎救我

成日都中你

電根 無時間啦 出大技啦

電根即場和@6 cup@51
仲有機

676卡法利雲快入

今日中一次 上次中已經係幾個禮拜前

愛狗諾狗入波未

1111111

新入pls

愛狗唔入比人入

漢堡主其他仲未入波？

愛記 占屎救我

新特蘭12碼

威爾遜咁都唔入

真？

漢堡冰角得唔得

每次見到你就係 XX入pls

JM9

入埋

屌你老母閪單刀射出界

睇黎電根收皮
幾場3串1中晒差佢

各位頂住

炸？

呢場都正氣半大 今日仲撚垃圾

頂住pls

伊巴爭氣半場追和先

金絲鳥入未

米堡細波

放棄吧啦

雷根

電根cup pls

信念

新特撚開埋3格……

基爾整多2角

來自窮人的信念

幫你叫

電根收唔收到

漢堡冰角

和波收貨

愛記輸埋佢算啦

多謝你

抽中我pls

想問830兩場係咪未開波

電根快和

腰斬左

愛goal未

雷根 想點呀？ dklm

雷pls

愛記 12.5s

屌 伊巴中柱

信多定信拜好

我個半大

基爾比多c

漢堡包入多粒ok？

基爾10c

基爾俾多c嚟

A米會唔會快過伊巴goal

奇蹟10c

仆街愛華頓

基爾奇蹟10角..終於贏50

雷根2.5b 1.68都開唔到

牛啦 仲問

10唔夠？

西補幾耐

輸埋

830求其一場入啦屌

食左豬

唔入就快啲輸9埋佢

買10$跟你

紐記超熱血
買個客win先

食左邊隻牛隻豬

漢堡完場未

頂以為有即場

愛一定角大

漢15c

頂撚住plz

屌你老母入波未呀 買2場2場0比0

秒完

？

金絲鳥7成控球1次中龍都冇

笑咗

又話英冠鳩入波 諾狗入未

冇拿拿連兩角

場英超0：0 85%

對面公廁都守贏

你名

賣分

wa 電根

漢堡咁都刷

屌 乜撚野1-1

絕殺

雷根鳩

真係追和

1-1

圖

ON撚9
補上補絕和 屌你咩

補到入

呢啲半事後做咩

嘩屌 差愛記

電根好波

諾rc 米堡是咪gel duck

基爾得10C
比多格都唔得 搞到輸2注
本身比多格都可以平手走人
唉 又要all in 追數

垃圾到 斷我過關

一補上補入左就完場
球證你死全家啦

愛記即場點補好 快

基寧下半追翻和

FS巴幾條過關散紙注又中

on9 補時補到入

召喚火影撚者

弱撚智波

乜？

無入球

達c條友唔訓地咪吹完場囉 訓地訓咁耐

有緣人

2019

沾屎救我

電根個球證必須死

真心有啲奇怪
明明bet365封咗盤無啦啦又開番

爆到16角 個心都安樂啲

雷根一世球迷呀

200

200勁中

真喺痴撚線

屌你老母 補到入

走盤唔斷啦

窮撚嘅信念 成功走盤

達c條友訓地訓左差唔多一分鐘 比人補上補

拖肥生性啦屌入粒比我補和

+7都唔完場

A米有冇同路

遮住下面唔遮係上面

有！

我直屌客勝

我都係輸咗 冇錢買讓球

愛記分分鐘比人入

愛妓垃圾到，信錯左佢

達斯泰特兄弟慘死

鬼唔知咩

諾狗紅撚埋 屌

漢堡17c有無開

又係你

垃圾波 補5 超撚到6分幾鐘

屌，仲以為買盤

讓半都要諗諗

屌你

愛記諾域快啲輸鳩埋佢

93分鐘12倍主ng俾人打到落8.5倍 就知食撚滑

我等人派少少畀我 參與下遊戲

祝佢地空難

同路

留payme派100 你起機喇

沾屎

上次足總盃又係咁

好廢

拜乙半大仲唔派錢咩玩法

ac半大?

走盤啦

愛狗等Allen復出先買

醒到

676卡法仲廢

愛0:1

0:1

留意到

紐狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Hamburger 次次贏到開巷就爆角或者炒人

找卡數Fg cashed

話左，走盤當贏，宜家輸q埋

咁都死係愛記到

話左分分鐘輸埋

屌你老母

Dllm 死愛狗 仆街死

一按即 PayMe！

多謝

都話第一隊應該係扭卡

one more

紐記頂住6倍客win pls

今晚牛史2x1算

紐卡數車車成功開出

A米

卡數

紐卡數真係畜生嚟 買佢就俾人炒 對家就上哂力

又假波

紐

波係有得睇，我睇左頭30分鐘就知愛記盤食得屎

快杯啦屌你老母

愛記

need one more

施格臣同James 2個揀1個黎出啦

我了

紐差兩球 快啲

過咗

齊贏精神

又中

Lm

Lm 派

quit啦 好嘛
派你同直接派俾馬會有wt分別

多謝你 祝長中長有

威爾遜今場球王級

大戶等你派

OK

紐入多兩球有無？

愛華頓某d球員太錫身
唔啱踢英超

4倍狃gooooooooooal

食屎啦愛狗 屌你老母
沉落去啦

早啲出就好

盈盈早

垃圾愛狗

same

上場維拉1球盤又係死

晚上好

死狗公

愛狗又幫人起機
紐狗十場不勝 反底

有無出2&b

不能同意更多

入多波未

CLS 平半變受平半都可以秒goal

牠是這樣的

收左了

即刻無攻門

我無買呀

唔使追擊我

收爺喇 燈閪

圖老G主場受讓以為有伏
秒goal

分分鐘紐卡素屌多粒

嗌交未

加柏有無同路.....

70分鐘先有似樣

驚圖盧滋轉盤有伏冇買到

無咁你係咪唔買

多數呢啲都比人反cup

愛追和啦屌你老母

喂，芝蛇反緊底 西甲角細開始喎

輸1波 先上力

半2全10

卡數一球好難？

咁幼細踢春咩

有冇人搏拖肥反cup，死唔信6倍俾佢跑得出

真 咁多場不敗有受讓
點知秒糕

屌你老母 輸波先黎攻

愛

慳返啦

奇蹟大波有冇機

愛記cup一季球迷

睇得出你係一個樂觀嘅人

卡數輕鬆到

CUP都係走盤

jamee一腳踢9李7李神

笑到仆街
射暈左自己友

錫菲聯雙殺曼市

就係某d人唔要先買

英超都開唔哂即場 狗會肯讓路比亞博365未

拖ng

曼聯 利 都爆冷左 今晚金曼

ac入未

錫菲聯點守曼城

半大 半場3:0 4:0

咪話唔教精你，留意馬會大標題俾曼，仲敢買？

點會讓
日日都印銀紙

做莊做到咁撚鳩屎死撚左佢啦

AC係咪準備三連敗？

基寧快追和

Ac

愛記博12m

18c

錫菲受2.5買唔到
2球又唔想要了

高水角大易到

就係要做到點都贏

伊巴可唔可以追和輸埋準備針得 連輸十注

0-1波蛋頂埋

呢啲先係荷乙

要拜仁定多仔好

秒爆

冇機會

有無人敢要04

下場買咩

西維禁fit點追和

伊巴準備3:2

A米細波？

愛記有冇絕殺？

法撚
柏林
雲達
3X1

西維

圖魯G易到!!!!!!

刷夠20隻，好頭好尾，快

爛鳩紐2:0!!!!!!!!!!!

威爾遜！！！！！

紐卡素穿盤

2:0

講多次，愛記blacklist

俾多一隻添，快

中

good

有盤咩

旺到

求派起機豬晒

我買你就連盤都輸埋，我唔買你就贏兩粒

奇蹟大波

Any money giveway Mr. Kwan?

20角快求

me

漢堡同愛華頓真係點買角大都中

唔好煩 下場繼續斬撚死馬會 就咁。

13倍 next goal !!!!

繼續繼續

刷多隻角啦喂

旺起上黎乜鳩都中

Q

爆咩no goal啊

卡數逆向穿盤

19ft

睇到呢句已經即刻買咗$2000客勝
連登越唔睇好，越要買

伊巴快救我

Gun唔到

愛記入一粒都唔得，2.5b都冇！好撚廢

A米半大未

ac狗又呃錢

買門興 唔好問點解！

意甲半1全12？

變翻1-0？

伊巴俾人2連救

點解

A米12m

有冇人跟咗我買

錫菲盤
加柏盤
狂贏中

唔講得 講左破燈

收皮啦傻閪

無

諾狗踢咗一百分鐘都無一球

柏林100%

a米

MG都想破燈

Eibar

鏝出耶穌仔 睇黎又穿唔到盤

克萊半埸cup pls

佢本身就係一盞燈

a米入多2more

e巴 好彩補射入

1. 里奧艾維 2/2.5細❌
2. 史雲頓2.5大❌
3. 阿仙奴0/-0.5✅
4. 奧厄0/-0.5✅
5. 愛華頓0/+0.5✅
6. 富咸0/+0.5✅
7.噴射機0/+0.5✅
8. 奧厄+1❌
9. 西部聯半埸1/1.5細✅
10. 達斯泰特 0🍺
11. 諾域冶 2.5細✅
12. AC米蘭-0.5/-1
13. 鍚菲聯+2/+2.5

屌你老母 嚇撚到 伊巴射失

圖盧滋岩岩明明2:0架

拜仁主客

E ba又炒12碼

伊巴射十二真係 好彩有隊友補射

係 唔知點解變咗

博洛尼亞個龍都算堅
頂左咁多球

我大學主收統計學就係為咗賭波

條死廢老 嚇撚死

大燈塔 照亮大家前路

多仔 法蘭

我讀drama架

拍定手先

伊巴 塊臉好撚閪

克萊cup pls

gel定頭先

跟左小勝 買左0-1 1-2

法乙落飛落到咁都要輸

唔係要讀精算嘅咩

咁下場買咩

找卡數個陣容好堅
邊忽係統計？

留意到主公出完老鼠之後清一色出下盤

唔夠分入呀嘛

伊巴冇咩態

0:2 了

你讀撚壞腦tim呀傻撚..

買左卡數2nd ng 6倍幾，明天早餐可以食好D

丹保仔嚟多球ok?

波po依家推得咁慢既點解

拜狗冇即場角球

pin啦可以每個post警醒世人

即刻

Lm
4:3

讀統計嗰個下場等豬啦

即有

中啦

去晒炒股了

月尾

。。。。

今晚英超又榜首打榜尾。會唔會同上次一樣劇本

勁中

星期一去返gme到

法國你幾旺

無你份

股po見到中間蛇 好似見到熟人咁

鏝半大2.1咁好分

你試下抽5個派100

基寧快手追和

叫足咁耐

應該係 555 666 777 888 999 1001 派100

抽5個派我100

真心正我都見到門叔

派牛屎比你

好聲好氣 你jer乜撚野

派100粉比你

丹保殊買你+1，撚狗撚到，輸3粒追2粒又輸又追

曼城入波3寶出少2個？

A米唔入比人入

聽日先再賭

又想上黎話自己炒幾多注啊傻閪

不了ac會再入

求派

買左咩車

食左咩餸

好薯條俠Feel

取向cla250 但6月先拎到車

今日半大

老少平安

咁樣可以收幾多

抵撚柒死

叫糊

曼回飛又轉盤

5k幾 差不多6k

Wow!!!!!!新款cla250絕對好車
恭喜巴打

5300

多狗

自己煮到好似出街食咁豐富

爛鳩多笑到

多蒙特對家goal

3.8*15*100

炒你老母 想唔想你點知
你大撚哂？

多狗真係垃圾黎

多仔又撚

多狗大了

多仔又搞笑

屌那星

多，拜
買場爆，買到拜

A米比人入啦

多狗幾時死？
次次買次次都沉
個盤次次都鬼死咁深

真心羨慕有住家飯食 重要咁好餸

4:4？

撚伯去教多仔啦

又要夏蘭特反cup

係

4-4

你咪撚咁肉酸啦
佢之前派幾多吖
佢針左一次就jer9人
我就無見過你派喇

你押韻

好撚癲。。。 好想食

屌你差唔多全對家 新一代燈神

肥啲都冇所謂

連炒10注？恭喜你啊傻閪

克萊cup埋pls

克萊1-1

德甲係咪會開晒下盤

屌你老母 多蒙特

半埸cup pls

多dog三格角

投降了 好餓

法撚應該針

嘩屌。。。出街食既水準

呢d真係講份恆心晚晚煮

咩教會

想食

耆英隊4:4 痴線

小白

你嗰日俾我嗰$100 我轉頭俾返你

拜又係得個控 唔射

你係咪買埋餸

半大撚狗隊

a米入多粒比我定定驚先

係咪 10 3 1 派飯

場場睇住個盤黎食 90分鐘先穿盤

yess 當然 煮飯就要呢d野

A米穿盤未

宜家有無咩優惠？好似47蚊
之前睇過標配都已經包好多野

我就冇本錢玩了
睇下我係咪真係咁黑 唔買就全中
鏝 狼 富臨 皇馬

拜仁又撚

上次第一次煎 覺得點 不過塊扒好多筋

多狗斷腳啦屌

屌 法乙二揀一都揀錯 個頭好暈

4:4

頂 4:4

多謝ching羊多d

$100俾返你起機

法撚唔射會入到波？傻鳩

7成 黎講可以再生dd 但望落師兄你都有煮野天份

波台積口德

多狗半場杯我當冇事發生

大家咁話
等你大戶派番比我

Ac milan 協議半細

你隻屙屎怪屙左pat上去？

買左？

咁都要屌呀

點解多仔可以廢到咁憑乜嘢讓人咁多

真

咪係
個晚人哋輸錢都照派 值得respect

A米半大我排100比第一個留名嘅人

你收爺喇

3:1啦

Me

惡到

其實每面都煎左成分鐘先再轉 過火左
我係準備材料 切野個啲唔識

冇沙夏 不了

搵我？

2-2新

Foodpanda 算

新特蘭

皮蛇！！！

基0咸goal!!!!

牠是咁的

基寧好波 頂實

....?

魚手指

求放過 餓暈

拜狗入波未

主公GOALLLLL

食煙飽算啦

40秒已夠 7成 pat要夠熱

A米有冇奇蹟半大

Yesss

又想扮反手

水晶宮有無半大

睇撚錯表

返飲食台啦

鏝有無陣睇

你個肺同個心一撚樣 黑色嘅

99 11點有狼

我城2.5b 好分好多

Ho ball

過返3關先

大哥

多仔12碼炒mud 半大

想入a米8.5b添

祝好運

多12埋都炒埋

同我差唔多

鏝 11.5角大👍

傻閪黎個公共關係

波post好有愛

永昌半主有冇同路

新特蘭和埋咁鳩

直巴速遞一條魚手指黎ok?

多狗半場和喇

我遞條jj比你

小妹唔含撚的

牛牛2連 反底

丹保仔下半場下四球

德甲 角細日
連門興都刷唔郁

多1:1

11!!!

多狗半場杯喇

多狗12M炒，依家先追到和
垃圾到仆街

事後唔派就抵屌姐
機會巴之前贏少少都派真心respect佢
d人真係棒打落水狗

下盤全格gel!!!!

留payme 派三百你

繼續我了

似你條能樣咩

原來夏撚特miss 12m

是但啦

搶口到全黑蛇

鏝盤好吸引

係 d人輸打贏要

屌得好啊

200》400〉800

餓狼得唔得

轟注

$400

買賀芬咸第一隊入球先

多狗咪停 刷爆佢

拜30分1射

多狗杯未？

[black]廢到[/black]

師兄長蠃長有

dllm 撳錯

又話安祖施華好撚勁？邊撚度勁呀睇過

A米半格不如輸埋佢啦

半格都唔要？

柏林聯

柏林戀！

反底

牛！

都話芝蛇反底啦 西甲開始

咪撚再串

認真賭10場過後終於認真賭

抽4個200hkd得20個人抽？

唐仔入未？

柏林聯主場真係好屈...

加柏求走盤

又輸身家了，買咩輸咩

唔敢對了

係啊 bye

拜仁入波冇人講？

穿盤再講

得一粒無講既價值

牛1-0

多狗杯喇 屌你老木

耶so 1:0

加柏你肯送返一半比我驗腦就多謝你

餓狼入波未

Goal

有人ff過錫菲聯守到曼城

04

想知係咪有人買錫

穿盤先問啦

係到

拜半大好唔好

知你老母臭閪咩

下盤c買咗？

多仔快入

關你叉事

咁撚串

拜狗半大唔該

多狗針

咸！

水晶宮入波未

有
點？

A米全格未

拜半大

條唐仔射失12m

有

米 GOAL!!!!!

a米2比0

拜1.5/2半大

高水爽到

生性

2:1

準備又針 今日淨係贏過一注

拜狗又jm9

德甲全大波101100

白蘭特真係炸彈黎

仲諗住話拜狗正氣

AC轉行12碼米蘭

，

米杜域今日咁正常既

拜仁nba

慢到

12米

dllm 英超啲角呢？？？

係你煮定屋企人煮？

岩岩果場出晒

上盤好難玩買親都對家必入

拜狗 nba?

伯明10

依加唔識買 有冇人有水

精工嗰場咩事
1射

西布朗

垃圾流浪又唔入

無角既

話時話e神呢？

英超冇角

大屎教呢隊西布朗
完全棄守

人都去咗

盲人足球

個問題係入唔到波

唔撚係呀

AC

5定6角?

20分鐘
0角

鏝食角

買10,20蚊都針

狼隊係咪收皮

冇角賭閪咩

幾靚仔...

富臨 狼狗
揀左狼狗

鏝城又玩 3 角

7. 伊巴9.5s✅
8. 哈化柏林3/3.5細✅
9. 柏林戀✅
10. 水晶🍺

圖魯G全格收錢

賤種蝗戰神卡!!!!!!!!!!!!

賤種蝗2RC!!!!!!!!!!

吓 唔叫我買？

拎呢張呃班臭閪 不得了

皇馬做乜鳩

贏波

紅咗無耐即入

打小個仲勁

水晶宮

補返數

高雲cup佢老母

杯佢老母

牛史

今年新年買盒嘉頓雜餅去佢墳頭搵佢 就咁

水晶宮唔撚刷架 屌佢老味 我幾千蚊中過伏

做個飽鬼

鏝 11.5s 可唔可以提前派彩？

曼城 開到6.5角 買得？

2場都無角

狼隊單邊都刷過12角喎

等大隻佬出嚟

富咸冰角未

要買角大 緊係買榜尾個幾隊

A米有多粒未？

一場咁多 利申有買 上星期好似

曼城秒goal半細咁大件事無人講

錫菲行行企企等完場咁

鏝0角?

啲角球大係下午開晒dllm

下半場入多球走盤是常識吧

買咗2.5？

屌 刷啦仆街

厂。。。尔

龍士譚訓身救角

富咸成4球可以入

要爭護級都等最後10分鐘先搏啦
太早搏，萬一畀曼城入第2覆球，就連1分都冇

利云特
0.25
[1-0]
@
0.82
HKD 1,000.00
皇家马德里 vs 利云特

追一追利雲特先

想咸

西布朗依家重廢過錫菲聯
最衰冇即場

我買撚咗多狗 上ifc算

水晶呢球又唔睇var 好撚嘢

沙夏幾好戲

痴撚線，乜尻都睇一餐，呢球沙夏居然唔睇

挽留

掂到個波既的確又
利申買左水晶

曼城半大咁都要輸

a米對家戰神卡

Mc 5.5B咩料

好撚危，即場回得好急個主

假的

法撚有未呀

刷！

垃圾球探

鏝呢場落左order 角細
有幾大掃幾多